《星際牛仔》公佈主演名單

改編日本科幻動畫《星際牛仔》（Cowboy Bebop）的真人版影集在 2017 年夏天釋出製作資訊後，去年秋天確定落腳線上影音串流平台 Netflix ，日前 Netflix 則釋出了幾位主要角色的演出卡司名單。

《星際牛仔》真人版影集將由趙約翰（John Cho）飾演史派克（Spike）、穆斯塔法夏奇爾（Mustafa Shakir）飾演傑特（Jet）、 丹妮拉皮內達（Daniella Pineda）飾演菲（Faye）、艾力克斯哈塞爾（Alex Hassell）飾演威夏斯（Vicious）。

《星際牛仔》故事主要描述四人一狗的一幫賞金獵人在銀河中穿梭的冒險旅程，而真人版影集首集將由《雷神索爾3：諸神黃昏》（Thor: Ragnarok）編劇克里斯優斯特（Chris Yost）執筆劇本、執導過多部漫威影集的艾力克斯賈西亞洛培茲（Alex Garcia Lopez）執導，原動畫導演渡邊信一郎也將擔任顧問。

Spike由The searching既主演擔任
Faye冇左大奶奶
Jet變黑人
Vicious變左鬍鬚佬

問題係Ed同Ein會係點演呢？

Milf

milf!

通常日本動漫被荷里活拍真人版都拍到走晒樣, 唔會睇囉

呢套動畫好好睇喎，我宜家仲記得當時開場音樂

音樂呢
重點之一喎